《衰仔樂園》集中討論區

《衰仔樂園》集中討論區

Q：幾時出？
A：香港禮拜四嘅朝早十點

Q：邊度睇？
A：VPN上官網／thepiratebay／

Twitter：
Subreddit：
4chan：

有冇有中文字幕
咁耐仲未睇#2

冇呀
D英文唔太難, 試下冇字幕先啦

Lm

agger

有冇頭十季

Netflix

netflix唔係由15季開始咩
我反而想知s22 23邊到睇7

之前睇到cartman同Heidi最後分手𠴱季
之後仲有冇提過佢地點？

之前fb有
依家唔知了

暫時睇到s22 08，heidi消失左咁

S15左右有幾集講lord of the ring 笑撚死

睇左咁多季
最深刻都係冇得上網同埋world of warcraft 果兩集
on9到癲左

邊季

新果D好多角色都冇左其實

Wow我都覺好痴線 但我最鐘意ps對xbox個幾集

eric唱歌屌人老母係big fat bitch都好正

好應景